龍門冰室｜廚師遇襲案 警拘24歲黑幫男 疑收3000元犯案

昨日（6日）「黃店」龍門冰室尖沙咀分店，一名42歲大廚遭人用玻璃樽及硬物襲擊，頭及手部浴血。據了解，警方拘捕一名涉案24歲男子，有黑社會背景，消息指他收取3000元犯案。警方正追緝與案有關的4至5人，包括落手傷人及負責接洽的涉案人士。

事發昨早（6日）6時半，金馬倫道龍門冰室一名42歲姓黃廚師開舖時遭到兩名疑人施襲，身體多處受傷，包括頭、頸、手部，需要立即包紮右手，及後由救護車送往伊利沙伯醫院治理。根據龍門冰室於社交媒體發佈的照片可見，事主頭部及手部浴血，血跡沾滿藍色上衣，而地下亦遺下大量玻璃碎及血污，帖文又寫道「廚房大佬尖沙咀受襲！」﹑「你要搞就搞我！唔好搞我啲人！」

source hk01
撰文：凌逸德
2020-07-07 22:41

估唔到會真拉人

自己人 訓斥下算啦

水門雞同渣哥比錢？

屌你老母3000蚊cheap過雞

警察真係大公無私
龍門冰室死全家比我都唔撚幫啦
仲幫佢拉人

留名等睇某黃店抽水
又話唔信黑警

呢啲就真係收錢做野啦

三千蚊斬個人都買唔到iphone

6條友做野 , 成兩皮起碼 , 唔 cheap 啦

咪屈水門啦
佢地自己都有人，邊洗比錢搵人做野

出手低咗d喎

3000蚊就買到兇

呢啲頂多坐幾個月收返幾十萬安家費大把人做

其實班老黑好撚平，3000算合理開價

又一套狗編狗導領功劇

ching好似好有經驗

@何君堯 @PK鄧 係咪你地啲人

本身有班老黑係深藍
佢地想打鳩黃人好耐

搵人出黎頂

李大導？

屌想洗底姐 扑鳩黃店既人（唔理佢偽唔偽總之出過名）

跟住扮下野拉完番去飲杯野走人 又可以打下飛機話拿我地有做野架 不偏不倚 黃店比人搞我地都揸正黎做

黑幫咪又係警察 冇撚分別 分分鐘番到去比多3000蚊佢

更何況龍門要復桌 狗屋咪係最安全唔會比人搞既地方囉

今日係餐廳已經聽到班藍屍係度話係黃店出錢買兇
話之前龍門借抗爭名義呃錢
講到勁撚大聲

張老闆出得3000肉唔肉酸啲

我係黑警今次一定拉人
「龍門去報狗！？唔係同路人」
「黑警幫龍門查案！？點會自己人， 一定有古怪」
又分化到班傻閪

另類攬炒方法？

黑幫男 = 25k?

3000cheap撚到

3000蚊扑龍門冰室嘅人

扑何已完要30萬

差佬會拉人即係單嘢未必牽涉政治喇

岀手得嗰三千蚊 點收幾十萬安家費
打鳩廚師咋 如果真係斬腦細都無幾十萬

錯要屌 啱要讚

真係拉人

自己叫人去斬,跟住借啲意,喺度扮好人拉咗
成件事自編自導

疫情關係，經濟唔好

康城大業主hi
又見到你 你都幾活躍

等睇最後上頭話唔洗再查

竟然會拉
721果班呢?

個追post，想問個兩間仆街道歉未？

對外： 我地公平公正

對內：掂 佢地肯定又分化內鬥

3000犯大罪 值咩？

你點知唔係狗請打手?
狗請打手>扮破案>領功>升級加人工，合理推論
否則有邊個請打手有更大利益?

唔知用呢個價錢可5可以搞掂何已完呢

拉佢番去見工咋屌

好大機會啦

24歲 成個廢老咁唔用腦

手足黎
咪分化

屌 咁撚cheap每人1500

咁快搵到人既

agger
pr開多幾個post撥火，大把傻仔繼續跟風屌龍門

Full time 拉part time

分化撚，拉

黑警咁快拉左人？ 幫黃店快速破案？ 認真咩

3000真唔真

交幾個細嘅出嚟認咗佢

判上判

竟然會拉人？

你遇到66水門佢地？

屈渣哥不如屈自己老細似好多啦

雖然佢地黃得好仆街
但各位可以留意翻呢隻早就比我block左

邊個知？

調返轉，香港人出錢 籌款外國退休軍 僱傭軍買起幾件pk得唔得呀？
唔好下下幾千萬比哂做律師費啦

張生自己請人比狗發現咪拉囉

駁吾刀

黑社會=藍屍

打完你，又可以為popo洗白白，何樂而不為

陣間 一起水陸渣 會唔會又話 龍門老闆之前唔報警今次又報警架

又係自己人搞自己人 仲點會成功

人西今次會點樣演繹呢？

信唔信啲黑警一定有講有事唔好報警呀嘛

班戇鳩好鐘意咁講

佢地on9 唔代表我地要on9 埋一份 ok?

收幾千蚊就去打人
有冇咁窮

3000蚊

例行交數啫,包娼庇賭都要交下數,黑底推個細去死,曱甴又破案,大家happy

渣哥應該會認得

拉到先講啦

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

交人頭者

藍絲小心d

人地3萬蚊過夜
您就3000蚊斬人

3000蚊
判服務令多過30個鐘都蝕
比蛇頭食夾棍啦

係咪拉啱人都唔知啦

今次係爆樽，斬人可能貴的

我給6千，爆你老細大鑊

佢梗係話$3000啦
運毒果班都係話收幾千運成億毒同樣道理

3000以為睇錯

除時證據不足當庭釋放

#63311

已入 LIST，自己好好檢討下。

肺炎抗疫價咩

分化撚

幕後黑手呢？

#155400

已入 LIST，自己好好檢討下。

收錢搞事

未判先估:
傷人者情操高尚維護國家安全正義勇敢果斷... 下刪1萬字
龍門廚師自招嫌疑顛覆國家浪費警力 判監10年

3000蚊？元朗恐襲三萬起標個wow，幾白痴先會為3000做呢d野？

又一隻

係

3000

3000 蚊？你地唔係話暴徒行行企企都收美國幾千啦死窮鬼

你諗嘅嘢會唔會同我一樣 30000x 3000

情操高尚既黑社會
受到社運影響情緒而犯案
收到3000蚊可以理解為自覺係正義警員收取俸祿去制服犯人
基於上述理由
無罪啦屌

黑曱做咩拉自己友

拉又唔代表入到
何況係一個高尚情操，你覺得會點？

因為721 就到了

你懂的

又哂咗一個ac

係咪外判再判個D黎, 得$3000 咁少
定係入到去會好食好住補返條數

你畀咗錢班狗 點解唔點班狗做嘢
唔通你想畀佢哋坐係冷氣房出糧
唔要佢由油塘跑撚到去天水圍咪當佢哋執到啦

ok block得

藍屍真係好撚嘔心嘅生物
真係好希望有死後世界睇佢哋被人審判

黑手好驚？

高調拉低調放
都係曱甴黎，點會告

屌老母 3000蚊咁就落嗒
真係弱智

你不如問下龍門做乜報警?
之前俾人爆又話冇用?

明顯判頭食大份啦
行古惑都用吓腦
為少少錢衰
值得咩

真係召喚左出黎

話時話吖
尋日/早幾日光榮有狗入過去查
關唔關事㗎？
都拆哂文宣 入去唔知做乜？

同龍門一街之隔

而家每個市民都買到3個兇

道咗
(正確嚟講 係澄清
(意思大家誤會咗佢哋)

會拉人咁個24歲男應該唔係藍屍指示

$3000請陀地完全唔撚合理啦⋯⋯你話差仔就係，應該俾人食水食咗好撚多浸

thanks bro

收嗲喇, 你點知邊個報, 垃圾閪
食狗屎喇

$3000
呢個濕鳩政府派俾你嗰舊錢都唔止啦
呢條友真係低端人口嚟

黨安法> 黑幫 /POPO
所以要割蓆
明未

3千蚊可以扑一個人
各位連登仔有咩唸法?

cls 點解冇我

3千蚊可以扑佢

其實龍門仲算唔算黃？
成件事都好鬼囉， 出事就走去報警
話咁快又拉到人， 總之就覺得好鬼

話時話你拆咗個僭建墳未？

水門渣哥陸陸都真係幾鬼

佢收得3000蚊咁即係有幕後主腦啦？拉左未？唔好隨便交個人出黎當冇事

你真係信得三千?
佢大佬如果私下塞咗十皮嘢現金唔通又同你講咩

六億支那人月入一千 而家打一次人可以有三個月人工

抽出真凶!

On9 jai

屌你老母，含撚啦，block得

傻閪黑社會撈到你咁撚折墮收得3000蚊去打人死撚咗佢算啦

藍絲咁撚弱智食黃店？

3000蚊咁撚平？